到依家都仲中立嘅入一入嚟

我想講嘅係 你地已經唔算得上係一個人
係一個現象
係一個香港人甘心做豬嘅現象
你地以為自己唔表態就係中立？
你只係喺到掩住自己雙眼𠱁自己香港無事
大家千奇唔好鬧佢地
愈鬧佢地 就愈覺得自己好清高愈興奮